冬天係咪完左啦☹️

琴日同今日都熱到痴線
之後會一直熱落去定點？

天文台話聽日凍
聽住先

點解要負皮我講錯咩？

聽日凍後日熱返有咩意思

所以 係呀完左啦

香港以後都冇冬天

點解會咁，今年大褸都冇著過